\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{15 июля, утро} \\ \textsf{решение/разбор задач}}

\fancyhead[C]{\textsf{8-2}}


\fancyhead[R]{\textsf{М.Д. Сапова, Е.А. Портянкин} \\ \textsf{Кинематика}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\setcounter{notask}{1}
  \task{Тело брошено с высоты $20$~м с горизонтальной скоростью $10$~м/с. Найти перемещение тела за $1$-ую секунду движения. Сопротивлением воздуха можно пренебречь.}
  
  \task{Первый вагон тронувшегося с места поезда прошел мимо неподвижного наблюдателя, стоявшего у начала этого вагона, за время $t_1$, последний вагон -- за время $t_2$. Считая движение поезда равноускоренным, поезд длинным, а вагоны одинаковыми, найти время движения всего поезда мимо наблюдателя.}
  
  \task{Точка прошла половину пути со скоростью $v_0$. Оставшуюся часть пути она половину времени двигалась со скоростью $v_1$, a последний участок -- со скоростью $v_2$. Найти среднюю за все время движения скорость точки.}
  
  \task{Два тела начинают одновременно двигаться из начала координат вдоль оси $OX$. Зависимость проекций скоростей тел от времени представлена на рисунке. Найдите время $Т$ после начала движения, через которое оба тела окажутся в одной точке. }
  
  \task{На вершину идеально упругой наклонной плоскости падает упругий шарик с высоты $h = 0,5$~м. Сколько раз шарик ударится о наклонную плоскость, если длина ее $L = 3,5$~м, а угол наклона к горизонту $\alpha = 30^\circ$ ?}
  
  %\task{Пуля массой $m=10$~г, летящая горизонтально со скоростью $v=50$~м/с, попадает в ящик с песком массой $M=50$~кг, подвешенный на веревке, и застревает в нем. На какую высоту поднимется ящик, отклоняясь после попадания пули?}
\vspace{0.5cm}

\textbf{\Large Сканы работ:}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[angle = 0, scale = 0.75]{parts/8/days/pics/15problems2_mor_scan1.pdf}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: